<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!-- Copyright (C) 2012-2013 The CyanogenMod Project

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

    http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
See the License for the specific language governing permissions and
limitations under the License.

Per article 5 of the Apache 2.0 License, some modifications to this code
were made by the OmniROM Project.

Modifications Copyright (C) 2013 The OmniROM Project

This program is free software; you can redistribute it and/or
modify it under the terms of the GNU General Public License
as published by the Free Software Foundation; either version 3
of the License, or (at your option) any later version.

You should have received a copy of the GNU General Public License
along with this program; if not, write to the Free Software
Foundation, Inc., 51 Franklin Street, Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301, USA.
-->
<resources>
  <string name="select_configuration_title">Selecione a configuração para editar</string>
  <string name="headset_title">Fone de ouvido</string>
  <string name="speaker_title">Alto-falantes</string>
  <string name="bluetooth_title">Bluetooth</string>
  <string name="audio_effects">Efeitos de áudio</string>
  <string name="pref_unavailable">Funcionalidade não está disponível no seu dispositivo</string>
  <string name="dsp_settings_headset">Configurações de DSP - fone de ouvido</string>
  <string name="dsp_settings_speaker">Configurações de DSP - Alto-falante</string>
  <string name="dsp_settings_bluetooth">Configurações de DSP - dispositivo Bluetooth</string>
  <string name="pref_dsp_title">Compressão dinâmica</string>
  <string name="pref_dsp_summary_on">Compressão está ativada</string>
  <string name="pref_dsp_summary_off">Compressão está desativada</string>
  <string name="pref_dsp_enable">Ativado</string>
  <string name="pref_effect_title">Selecionar intensidade do efeito</string>
  <string name="pref_effect_freq_title">Selecione o efeito da frequência central</string>
  <string name="dialog_effect">Intensidade do Efeito</string>
  <string name="pref_equalizer_title">Equalizador</string>
  <string name="pref_equalizer_summary_on">Equalizador está ativado</string>
  <string name="pref_equalizer_summary_off">Equalizador está desativado</string>
  <string name="pref_equalizer_enable">Ativado</string>
  <string name="pref_equalizer_preset_title">Selecionar predefinições</string>
  <string name="pref_equalizer_loudness_title">Compensação de sonoridade</string>
  <string name="pref_bassboost_title">Ganho de graves</string>
  <string name="pref_bassboost_summary_on">Ganho de graves ativado</string>
  <string name="pref_bassboost_summary_off">Ganho de graves desativado</string>
  <string name="pref_bassboost_enable">Ativado</string>
  <string name="pref_headset_virtual_title">Efeito do fone de ouvido Quarto Virtual</string>
  <string name="pref_headset_virtual_summary_on">Efeito do fone de ouvido Quarto Virtual está ativado</string>
  <string name="pref_headset_virtual_summary_off">Efeito do fone de ouvido Quarto Virtual está desativado</string>
  <string name="pref_headset_virtual_enable">Ativado</string>
  <string name="pref_room_title">Selecione o tipo de quarto</string>
  <string name="dialog_room">Tipo de quarto</string>
  <string name="menu_reset">Redefinir</string>
  <string name="eq_preset_acoustic">Acústico</string>
  <string name="eq_preset_bass_booster">Ganho de graves</string>
  <string name="eq_preset_bass_reducer">Redução de graves</string>
  <string name="eq_preset_classical">Clássico</string>
  <string name="eq_preset_deep">Profundo</string>
  <string name="eq_preset_flat">Plano</string>
  <string name="eq_preset_r_and_b">R&amp;B</string>
  <string name="eq_preset_rock">Rock</string>
  <string name="eq_preset_small_speakers">Alto-falantes pequenos</string>
  <string name="eq_preset_treble_booster">Ganho de agudos</string>
  <string name="eq_preset_treble_reducer">Redução de agudos</string>
  <string name="eq_preset_vocal_booster">Ganho de voz</string>
  <string name="eq_preset_custom">Personalizado</string>
  <string name="save_preset">Salvar predefinição</string>
  <string name="load_preset">Carregar predefinição</string>
  <string name="new_preset">Nova predefinição…</string>
  <string name="help_title">Ajuda</string>
  <string name="help_text"><b>O que é Gerenciador de DSP?</b> \n\n DSP Manager é um app por saída de ajuste de áudio <i>DSP</i> representa o processamento de sinal Digital, e o <i>gerente</i> parte refere-se ao fato de que na verdade não o DSP é executado dentro do aplicativo propriamente dito; o gerente pode apenas habilitá-lo para aplicativos que são compatíveis com a especificação de áudio efeito do Android, ou seja, a maioria dos tocadores de música. suportes de processamento de áudio do <b>filosofia</b> \n\n\n \n\n CyanogenMod diferentes categorias de saída: fio fone de ouvido, telefone falante e fone de ouvido bluetooth. Há um painel de configuração separado para cada categoria de saída. Filosofia do DSP Manager é para corrigir deficiências particulares a cada saída de áudio para alcançar a experiência auditiva mais ideal com cada um. \n\n diferentemente com efeitos de áudio AOSP, não há nenhuma configuração por-app. Esta é uma escolha deliberada de projeto: é a saída que nos interessa, não qual aplicativo gera o áudio para DSP Manager para trabalhar com. <b>características</b> de \n\n\n \n\n 1. <b>Compressão dinâmica (RDC)</b> \n\n este efeito estima o volume do áudio como percebida por um ouvinte médio e conduz a um controle de ganho baseado nesta estimativa. O caso de uso primário é com ambientes ruidosos como em carros ou na rua, onde o silêncio partes da música estão em risco de ser abafadas pelo ruído de fundo. \n\n a sola sintonizável determina quão duro DSP Manager tentará manter o volume áudio no nível do alvo. Não há nenhum AOSP equivalente para este efeito DSP. \n\n\n 2. \N\n <b>Bass boost</b> que reforço de graves é um filtro lowpass simples que pode ser usado para adicionar uma ênfase em 55Hz e freqüências mais baixas. O impulso é de cerca de 6 dB e modificado pelo parâmetro \'força\', que adiciona ressonância do filtro para a banda de 55 Hz, dando essa frequência ênfase extra. O efeito é projetado para combater a perda de frequência baixa comum com pequenos alto-falantes e fones de ouvido supra aural que casal não firmemente com o canal do ouvido do usuário. \n\n\n 3. \N\n <b>equalizador</b> é um 6-band equalizador com bandas em 16, 64, 250, 1000, 4000 e 16000 Hz. Alguns presets comuns são fornecidos, e a resposta de freqüência também pode ser personalizada, tocando no gráfico equalizador. O efeito deve ser usado para ajustar a resposta de freqüência de gosto pessoal do usuário, ou para os recursos específicos do disponível fone de ouvido ou alto-falantes. \n\n equalizador também contém um filtro de compensação de sonoridade, que equaliza as mudanças na resposta de freqüência de orelha com base no nível de pressão sonora que atinge o ouvido do usuário. É necessária a utilização de um fone de ouvido com fio, e o valor do parâmetro de força deve ser ajustado corretamente antes que o efeito irá funcionar conforme projetado. \n\n para selecionar o valor correcto para a força de compensação, use o volume de música mais silencioso e escolher alguma música barulhenta de amplo espectro como rock ou metal. Tente encontrar uma configuração onde o baixo é impulsionado para audibilidade e parece equilibrada com o resto do material. Depois que a compensação tenha sido configurada corretamente, baixo deve permanecer no mesmo nível em relação os outros instrumentos, independentemente do nível de audição. Por outro lado, se música começar a som baixo pesado em níveis mais elevados de escutando, a compensação é provavelmente o conjunto muito forte e deve ser reduzida. \n\n a compensação é adicionado ao ajustamentos escolhido do usuário. Se apenas a compensação é desejada, o equalizador deve ser deixado no cenário \'Flat\'. \n\n\n 4. \N\n <b>Headset filtro</b> filtro o fone de ouvido é um projeto da intercomunicação inspirado pelo famoso bs2b circuito analógico. O efeito passa som mono inalterado e ajusta o sinal de diferença através de um filtro passa-baixa que se aproxima tanto cabeça sombra e atraso interaural ao mesmo tempo, dando o tipo certo de pistas psicoacústico para os ouvidos do usuário. A intenção é evitar fadiga ouvinte decorrentes da separação estéreo implausível inerente com todos os fones de ouvido. O efeito deve ser ativado sempre que usando fones de ouvido estéreo. \n\n porque a mistura reduz a separação estéreo um pouco, há um reverb de efeito Haas, que pode ser usado para aumentar a largura da imagem estéreo percebida. Isso é controlado pelo controle \'Tipo de quarto\'.</string>
  <!-- Drawer -->
  <string name="navigation_drawer_toggle">Alternar Lista</string>
  <string name="navigation_drawer_open">Abra o painel de navegação</string>
  <string name="navigation_drawer_close">Fechar painel de navegação</string>
  <string name="navigation_toggle_drawer">Alternar para gaveta</string>
  <string name="navigation_toggle_tabbed">Alternar para abas</string>
</resources>
